女仔左手中指戴戒指係咪得一個理由

想死

男仔右手尾指呢？

有乜所謂
成日戴左手無名指

中指同食指都戴唔落

我成日戴個戒指係你條撚到

EX ？

鐘意過既女仔

帶左手無名指點睇

算啦屌

咩理由，你估你實啱咩

左手中指好似係訂咗婚

過左去咪算鳩數

得呢隻啱戴

搵左第二個你仲會記得咩 正面D

鍾意左幾年

想向人舉中指又唔好意思